不如一槍打死我

可唔可以一箭雙雕